送股 紅股 股票

邊d股票送股，紅股呢？

四叔

3 12

九倉？

邊個位入好

愈低愈好

今日高位明年低位

明曬